香港人克制到唔適合作反，不如返屋企訓教

當初圍政總又衝突目的都系想攻入去，e加無差佬守喇，好喇，比你攻又唔攻

所謂香港人好守秩序其實反映內心好驚鬥事好怕事，怕自己所做既事會面臨法律責任

好驚鬧事

咁你入左去訓未？

入去涼冷氣?

香港百年歷史入邊有民主革命咩？

之前唔識咪一路學囉

但有67暴動

咁系出面你做到d 咩

唔係民主革命

下，你覺得唔系姐，當時d 左仔系當革命，保家衛國。加上呢d 野要學咖咩，睇你有無足夠既勇氣姐